公司寬頻上網 pccw sales請入

最近間公司想搞上網
位置喺新蒲崗萬昌中心
上一手留低有pccw光纖線
想搞睇下有咩plan
Tg: